[3/2罷工] 藍屍狗蜂擁出黎不停抹黑醫護罷工代表咩？

怕中撚左武漢肺炎無人醫你班藍屍狗撚樣呀？

群眾鬥群眾，叫嗰班人頂上

香港要為中共分流，中共要借疫症令香港融入大灣區，加入中共式高階醫療監控科技